狗㸃解唔放蛇做鷄/鴨/狗妖?

而次撚次做嫖客?